番工做錯野俾人鬧到喊嘅原因

大家覺得d人做野俾人鬧到喊
多數係因為覺得人哋好惡 自己好驚
定覺得自己真係好廢好差所以喊

講下自己/人地經歷都得

喺經理房打飛機比人發現
利申 非經理

經理男定女

無比人鬧到喊
佢夠膽鬧我咪即刻辭工唔撈

有本錢任性